\section{Famille  \index[noms]{, Ernest Frederick of\_Saxe-Coburg} /  \index[noms]{, Sophia Antonia of\_Brunswick}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2897_I2898}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Ernest Frederick of\_Saxe-Coburg  \index[noms]{, Ernest Frederick of\_Saxe-Coburg}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1724}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1800 (primidi 11 niv?se de l'an VIII)}, \`{a} l'\^{a}ge de 76 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Sophia Antonia of\_Brunswick  \index[noms]{, Sophia Antonia of\_Brunswick}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1724}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Ernest Frederick of\_Saxe-Coburg  \index[noms]{, Ernest Frederick of\_Saxe-Coburg} \textit{[1724]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1800 (primidi 11 niv?se de l'an VIII)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 76 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1802 (primidi 11 niv?se de l'an X)}, \`{a} l'\^{a}ge de 78 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2897_I2898.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1749}, Ernest Frederick of\_Saxe-Coburg  \index[noms]{, Ernest Frederick of\_Saxe-Coburg}\textit{[1724]}, \^{a}g\'{e} de 25 ans, \'{e}pousa Sophia Antonia of\_Brunswick  \index[noms]{, Sophia Antonia of\_Brunswick}\textit{[1724]}, \^{a}g\'{e}e de 25 ans.
Ils eurent 1 enfant : Francis Frederick of\_Saxe-Coburg  \index[noms]{, Francis Frederick of\_Saxe-Coburg} \textit{[1750 \footnote{.} - 1806 \footnote{.}]}.
\clearpage
